有冇vtc既同學收唔到wifi

如題

推一推

係咪開左vpn 啊 ching

直頭收唔到佢個Wi-Fi

有d房收到wifi但係用唔到.